中六畢業，但係想做E生

有咩方法
想完成自己夢想

發夢

中醫

中英文無5點做

早啲訓

去非洲做巫醫

台大都收高，台大以外收皮啦

屋企有冇錢

玩surgeon simulator算啦好嗎

唔好累人

玩超執刀

要有仁醫之心

醫生都唔識打
算啦

做電腦醫生算啦

長望連登幫人診病啦

大夫

改名叫Eason算啦唔好搞咁多嘢喇

好撚幽默呀你

去英國讀易入d

努力溫書，再考DSE
考返個best 5 35分直入港大中大咪得囉

去澳洲考會唔會易啲